<resources>
     <string name="your_large_text_with_recipe_4_3_2"><![CDATA[


    <h1>ГОВЯДИНА В ГОРШОЧКАХ С КАРТОШКОЙ:</h1>
    <h2>СОСТАВ / ИНГРЕДИЕНТЫ</h2>
    <ul>
        <li>Говядина - 400 гр</li>
        <li>Картошка - 250 гр</li>
        <li>Морковь (небольшая) - 1 шт.</li>
        <li>Вода - 50 мл</li>
        <li>Лавровый лист - 3 шт.</li>
        <li>Паприка - 0.2 чайн.л.</li>
        <li>Перец черный молотый - по вкусу</li>
        <li>Соль - по вкусу</li>
    </ul>
    <p>Нарежьте говядину небольшими кусочками, около 3 см.</p>
    <p>Мясо посыпьте солью и специями. Специи выбирайте по своему вкусу, я взяла паприку и черный молотый перец.</p>
    <p>Хорошо перемешайте и оставьте мясо немного промариноваться.</p>
    <p>Картофель хорошо помойте и очистите, затем нарежьте небольшими кусочками.<br>
     Я всегда режу мясо и картошку кубиками одинакового размера, чтобы блюдо выглядело эстетичней.</p>
    <p>Морковь помойте, очистите и нарежьте кружочками.</p>
    <p>На дно порционных горшочков выложите немного моркови.</p>
    <p>Сверху распределите картофель. Слегка посолите овощи.</p>
    <p>В каждый горшочек влейте немного воды и добавьте по одному лавровому листику.</p>
    <p>Сверху разложите мясо.</p>
    <p>Поставьте горшочки в разогретую до 180°С духовку и запекайте блюдо около 45-50 минут. <br>
    Точные время и температура зависят от особенностей работы вашей духовки.<br>
     Подробнее об этом можно прочитать, перейдя по ссылке в конце рецепта. <br>
     Подавайте мясо с картошкой на стол или прямо в горшочках, или переложив на тарелки.<br>
      Приятного аппетита!</p>



       <h1>ЖАРКОЕ В ГОРШОЧКАХ С ГРИБАМИ</h1>
    <h2>СОСТАВ / ИНГРЕДИЕНТЫ</h2>
    <ul>
        <li>Свинина - 500 гр</li>
        <li>Шампиньоны - 250 гр</li>
        <li>Лук - 1 шт.</li>
        <li>Картошка - 6 шт.</li>
        <li>Соевый соус - 3 стол.л.</li>
        <li>Сметана - 150 гр</li>
        <li>Вода - 200 мл</li>
        <li>Томатная паста - 1 стол.л.</li>
        <li>Растительное масло - 20 гр</li>
        <li>Соль - по вкусу</li>
        <li>Специи сухие - по вкусу</li>
    </ul>
    <p>Свинину нарежьте небольшими кусочками и поместите в чашу.<br>
     Полейте соевым соусом. Посыпьте на мясо немного специй..<br>
      Перемешайте и оставьте мясо на 30 минут, чтобы оно промариновалось.</p>
    <p>Шампиньоны промойте от загрязнений и обсушите.<br>
     Разогрейте сковороду для жарки, налейте немного растительного масла и выложите нарезанные грибы.<br>
      Обжаривайте их 5-7 минут.<br>
       Затем переложите обжаренные грибы на тарелку.</p>
    <p>На этой же сковороде обжарьте подготовленное мясо в течение 3-5 минут, пока мясо не изменит цвет и не запечется внутри.</p>
    <p>Лук очистите, ополосните и мелко нарежьте.</p>
    <p>В подготовленные горшочки разложите обжаренное мясо, затем выложите нарезанный лук, а затем грибы.</p>
    <p>Очищенный картофель нарежьте и разложите в горшочки. Посыпьте солью и специями.</p>
    <p>В отдельном стакане смешайте воду с томатной пастой и сметаной.<br>
     Залейте горшочки.<br>
     По желанию можно добавить больше жидкости, но не наливайте до верха.<br>
     Закройте горшочки крышками и поставьте в холодную духовку.<br>
      Включите на 200 градусов и оставьте горшочки в духовке на 45-50 минут.<br>
      Ориентируйтесь по своей духовке.</p>
    <p>Если картофель стал мягким, горшочки можно вынимать.<br>
     Можно также выключить духовку и оставить их там на некоторое время.</p>


 <h1>ОВОЩИ С МЯСОМ В ГОРШОЧКАХ</h1>
    <h2>СОСТАВ / ИНГРЕДИЕНТЫ</h2>
    <ul>
        <li>Свинина - 200 гр</li>
        <li>Картошка - 2 шт.</li>
        <li>Морковь - 0.5 шт.</li>
        <li>Лук репчатый - 1 шт.</li>
        <li>Капуста белокочанная - 150 гр</li>
        <li>Помидоры - 1 шт.</li>
        <li>Подсолнечное масло - 50 гр</li>
        <li>Перец черный молотый - по вкусу</li>
        <li>Соль - по вкусу</li>
    </ul>
    <p>Все овощи помойте, очистите и нарежьте крупными кубиками.<br>
     Мельчить не нужно — тушение в горшочках сделает из них пюре.</p>
    <p>Мясо и лук тоже порежьте небольшими кусочками.</p>
    <p>Обжарьте на разогретом масле лук, добавьте свинину и быстро обжарьте их вместе.<br>
     Огонь сделайте сильным, чтобы мясо именно обжарилось и не пустило сок — тогда оно останется мягким и сочным.</p>
    <p>Уложите обжаренную свинину с луком первым слоем в горшочки (получится 2 горшочка).</p>
    <p>Обжарьте остальные овощи на той же сковороде: сначала морковь и картофель, затем добавьте капусту.<br>
     Посолите и поперчите по вкусу.</p>
    <p>Когда овощи обжарятся, выложите их в горшочки поверх мяса.</p>
    <p>Положите сверху четвертинки помидоров.<br>
     Предварительно можете снять с них кожицу.</p>
    <p>Запекайте мясо с овощами в нагретой до 200 градусов духовке около часа.<br>
     Точное время будет зависеть от особенностей вашей духовки, объема горшочков и вида мяса.</p>
    <p>Когда убедитесь в готовности блюда (мясо и картошка станут мягкими), выньте горшочки из духовки и сразу подавайте их к столу.<br>
     Можете выложить мясо с овощами на тарелки, но намного интереснее порционная подача в горшочках.<br>
      Приятного аппетита!</p>
    <p>Подавать овощи с мясом в горшочках можно с любыми соленьями и маринадами, украсив веточкой свежей зелени.</p>




 <h1>СУП В ГОРШОЧКАХ В ДУХОВКЕ</h1>
    <h2>СОСТАВ / ИНГРЕДИЕНТЫ</h2>
    <ul>
        <li>Картошка - 300 гр</li>
        <li>Свинина - 300 гр</li>
        <li>Лук репчатый - 1 шт.</li>
        <li>Морковь - 1 шт.</li>
        <li>Помидоры - 300 гр</li>
        <li>Шампиньоны - 50 гр</li>
        <li>Растительное масло - 1 стол.л.</li>
        <li>Укроп - 20 гр</li>
        <li>Поваренная соль - 4 чайн.л.</li>
        <li>Специи сухие - 1 чайн.л.</li>
    </ul>
    <p>Свинину нарежьте небольшими кусочками и обжарьте на сильном огне на растительном масле.</p>
    <p>Нарежьте кубиками лук и добавьте к мясу, обжаривайте вместе с мясом до золотистого цвета.</p>
    <p>Посыпьте мясо с луком специями и обжаривайте еще примерно 10 минут.</p>
    <p>Пока жарится мясо с луком, нарежьте крупными кубиками картошку и морковку, а также помидоры и шампиньоны.</p>
    <p>Заполните горшочки слоями: сначала жареное мясо с луком, затем картошку, морковку, помидоры и шампиньоны.</p>
    <p>Посыпьте каждый горшочек измельченным укропом и добавьте по чайной ложке соли.</p>
    <p>Залейте каждый горшочек кипятком, оставляя место для кипения, и накройте крышечками.</p>
    <p>Поместите горшочки с супом в разогретую до 180 градусов духовку на 40 минут.</p>
    <p>После 40 минут готовности выньте горшочки из духовки и подавайте на стол. Приятного аппетита!</p>

    ]]></string>
</resources>