<resources>
     <string name="your_large_text_with_recipe_4_4_2"><![CDATA[


    <h1>Кетчуп</h1>

    <h2> Классический домашний кетчуп:</h2>
    <h3> Ингредиенты:</h3>
    <ol>
      <li> 5 кг спелых помидоров; </li>
      <li>1 кг репчатого лука; </li>
      <li>250 г сахара; </li>
      <li> 2 столовые ложки соли; </li>
      <li> 1 чайная ложка молотой корицы; </li>
      <li> 1 чайная ложка молотого чёрного перца; </li>
      <li> 1 чайная ложка паприки или молотого красного перца; </li>
      <li> 1 чайная ложка молотой гвоздики; </li>
      <li> 50 мл уксуса 9% — опционально. </li>
    </ol>

    <h3> Приготовление:</h3>

    <b> Нарежьте помидоры крупными дольками, удалив сердцевину.<br>
      Выложите в кастрюлю и поставьте на слабый огонь.<br>
      Если через
      10–15 минут помидоры не дали сок, влейте немного воды.<br>
      Перемешайте и тушите овощи на среднем огне ещё 40–50 минут.<br>

      Добавьте крупно нарезанный лук, доведите до кипения и варите на слабом огне ещё 1,5–2 часа.<br>
      Всё это время масса
      должна немного бурлить.<br>

      Снимите кастрюлю с огня.<br>
      Добавьте сахар, соль, корицу, чёрный перец, паприку или красный перец и гвоздику.<br>

      Перемешайте и измельчите массу блендером до однородной консистенции.<br>
      После этого можно процедить кетчуп через сито,
      если вы хотите избавиться от семечек помидоров.<br>

      Снова поставьте кастрюлю на плиту, доведите до кипения и готовьте ещё 1,5–2 часа. <br>
      За это время кетчуп загустеет.<br> За
      10 минут до окончания варки влейте в кастрюлю уксус и перемешайте.<br>
    </b>



    <h2>Кетчуп с болгарским перцем:</h2>

    <h3>Ингредиенты:</h3>

    <ol>
      <li> 3 кг спелых помидоров; </li>
      <li> 600 г болгарского перца; </li>
      <li>500 г репчатого лука; </li>
      <li> ½ головки чеснока; </li>
      <li> 1 столовая ложка соли; </li>
      <li> ½ чайной ложки молотой корицы; </li>
      <li> 12 горошин чёрного перца; </li>
      <li> 3 горошины душистого перца; </li>
      <li> 4 гвоздики; </li>
      <li> ½ чайной ложки молотого мускатного ореха; </li>
      <li> 100 мл уксуса 9% — опционально; </li>
      <li> 150 г сахара. </li>
    </ol>

    <h3>Приготовление:</h3>

    <b> Нарежьте очищенные помидоры, перец, лук и чеснок крупными дольками.<br>
      Выложите овощи в кастрюлю и добавьте соль.<br>
      Варите под крышкой на умеренном огне около 3 часов, периодически помешивая.<br>
      За это время масса уменьшится в 2–3
      раза.<br>

      Снимите кастрюлю с огня и измельчите томатную массу блендером до однородной консистенции.<br>
      В ступке или в кофемолке
      измельчите корицу, чёрный и душистый перец, гвоздику и мускатный орех.<br>

      Добавьте в кастрюлю смесь специй, уксус и сахар и перемешайте.<br>
      Поставьте кетчуп на средний огонь и варите ещё
      полчаса.</b>


]]></string>

</resources>