<resources>
     <string name="your_large_text_with_recipe_4_3_1"><![CDATA[


     <h1>ХОЛОДЕЦ КЛАССИЧЕСКИЙ</h1>
    <h2>СОСТАВ / ИНГРЕДИЕНТЫ</h2>
    <ul>
        <li>Рулька свиная - 1.5 кг</li>
        <li>Свинина - 1 кг</li>
        <li>Лук - 1 шт.</li>
        <li>Морковь - 1 шт.</li>
        <li>Вода - 2.5 л</li>
        <li>Лавровый лист - 2 шт.</li>
        <li>Чеснок - 10 зубч.</li>
        <li>Перец горошком - по вкусу</li>
        <li>Соль - по вкусу</li>
        <li>Специи сухие - по вкусу</li>
    </ul>
    <p>Рульку и подготовленное мясо залейте холодной водой и оставьте на 4-5 часов постоять.</p>
    <p>Затем с отмоченного мяса слейте всю воду.</p>
    <p>Морковь вымойте, очистите вместе с репчатым луком и выложите в чашу для варки целиком, не нарезая.<br>
    Добавьте лавровый лист, соль, специи по вкусу и перец горошком.</p>
    <p>Выложите в чашу подготовленное мясо и рульку. Их также не разрезайте.</p>
    <p>Залейте мясо холодной водой так, чтобы все было полностью покрыто жидкостью.<br>
     Варить холодец можно в кастрюле на огне или же в мультиварке.<br>
      Следите за уровнем воды в кастрюле и при необходимости подливайте горячую воду.</p>
    <p>Если вы готовите холодец в кастрюле, то варите сначала мясо без овощей и специй на самом маленьком огне, без крышки, 3-4 часа, не меньше.<br>
     Затем ещё час с овощами и специями. После окончания варки выловите все мясо, немного его остудите и избавьте от костей.<br>
     Бульон процедите.</p>
    <p>Мясо разложите в подготовленную посуду для застывания холодца.</p>
    <p>Залейте мясо бульоном. В каждую чашу добавьте понемногу измельченного чеснока.<br>
     Весь подготовленный холодец уберите в холодильник на несколько часов, чтобы он хорошо застыл.</p>
    <p>Подавайте холодец охлажденным с горчицей. Приятного аппетита!</p>



     <h1>Традиционный студень из свиных ножек</h1>
    <h2>Ингредиенты:</h2>
    <ul>
        <li>Свиные ноги — 800 г</li>
        <li>Говядина — 800 г</li>
        <li>Говяжьи голяшки — 500 г</li>
        <li>Морковь — 1 шт.</li>
        <li>Лук репчатый — 1 шт.</li>
        <li>Перец горошком — 6 шт.</li>
        <li>Лавровый лист — 2 шт.</li>
        <li>Чеснок — 2 зубчика</li>
        <li>Соль — по вкусу</li>
    </ul>
    <h2>Способ приготовления:</h2>
    <ol>
        <li>Подготовьте мясо: очистите и порубите на крупные части.
        Замочите на несколько часов в холодной воде.</li>
        <li>Слейте воду, промойте мясо еще раз.
         Поместите в кастрюлю и залейте холодной водой так, чтобы она была выше уровня мяса на 5 см.
          Доведите до кипения, затем варите 3 часа под крышкой, периодически снимая пену.</li>
        <li>Добавьте очищенный лук и морковь в кастрюлю.
         Продолжайте варить еще полчаса.
          Посолите по вкусу, добавьте перец горошком и лавровый лист.
           Варите еще 15 минут.</li>
        <li>Снимите кастрюлю с огня, достаньте мясо и овощи.
         Процедите бульон, добавьте пропущенный через пресс чеснок.
          Отделите мясо от кости и нарежьте кусочками, а морковь — кружочками.</li>
        <li>На дно формы выложите кружочки моркови, затем нарезанное мясо.
         Залейте бульоном и уберите в холодильник на ночь.</li>
        <li>Подавайте с горчицей или хреном.
         Приятного аппетита!</li>
    </ol>


     <h1>Студень из говядины</h1>
    <h2>Ингредиенты:</h2>
    <ul>
        <li>Говяжьи кости — 600 г</li>
        <li>Говяжья вырезка — 1 кг</li>
        <li>Говяжьи хвосты — 300 г</li>
        <li>Лук репчатый — 1 шт.</li>
        <li>Морковь — 2 шт.</li>
        <li>Лавровый лист — 2 шт.</li>
        <li>Чеснок — 3–4 зубчика</li>
        <li>Черный перец горошком — 10 шт.</li>
    </ul>
    <h2>Способ приготовления:</h2>
    <ol>
        <li>Подготовьте ингредиенты: промойте мясо и кости, разрежьте хвосты, очистите овощи.</li>
        <li>В кастрюлю выложите мясо и кости, залейте водой, чтобы она едва покрыла ингредиенты, и поставьте на средний огонь.</li>
        <li>Когда вода закипит, слейте ее, сполосните мясо и кости, затем переложите в чистую кастрюлю и залейте жидкостью на два пальца выше уровня ингредиентов.</li>
        <li>Добавьте в кастрюлю лук, черный перец горошком, лавровый лист и одну морковь, доведите до кипения на медленном огне и варите 3–4 часа, убирая пену.</li>
        <li>Через 1,5–2 часа, когда говяжья вырезка будет готова, достаньте ее из бульона и переложите в отдельную миску, накрыв крышкой.</li>
        <li>Продолжайте варить кости до тех пор, пока мясо с хвостов не начнет легко отделяться.</li>
        <li>Когда хвосты будут готовы, выключите огонь и процедите бульон.</li>
        <li>Посолите горячий бульон, добавьте мелко нарезанный чеснок.</li>
        <li>Разберите мясо на волокна, переложите в подготовленную форму. Нарежьте оставшуюся морковь и добавьте к мясу.</li>
        <li>Залейте заготовку бульоном, процедив его через сито. Дайте остыть до комнатной температуры.</li>
        <li>Отправьте форму в холодильник на всю ночь.</li>
    </ol>



 <h1>Холодец из курицы</h1>
    <h2>Ингредиенты:</h2>
    <ul>
        <li>Курица — 1 тушка</li>
        <li>Лук репчатый — 1 шт.</li>
        <li>Сельдерей — 1 стебель</li>
        <li>Морковь — 1 шт.</li>
        <li>Чеснок — 1 головка</li>
        <li>Перец душистый горошком — 4 шт.</li>
        <li>Перец черный горошком — 3 шт.</li>
        <li>Соль — 2 щепотки</li>
        <li>Петрушка — 3 веточки</li>
        <li>Желатин — 25 г</li>
    </ul>
    <h2>Способ приготовления:</h2>
    <ol>
        <li>Курицу хорошо промойте, разделите на две части и переложите в кастрюлю.</li>
        <li>Налейте воду, чтобы она полностью покрыла тушку. Доведите до кипения и томите 2–3 минуты.</li>
        <li>Слейте воду, сполосните кастрюлю и курицу.</li>
        <li>Очистите овощи, разрежьте чеснок пополам и положите все ингредиенты в кастрюлю к курице.</li>
        <li>Добавьте перец, лавровый лист, петрушку и залейте водой на 4–5 см выше уровня продуктов.</li>
        <li>Накройте кастрюлю крышкой и варите бульон на медленном огне 2 часа, убирая пену.</li>
        <li>Посолите бульон и дайте ему немного остыть.</li>
        <li>Достаньте курицу, отделите мясо от костей и переложите его в форму для холодца.</li>
        <li>Процедите бульон, добавьте желатин и перемешайте.</li>
        <li>Перелейте бульон в форму с мясом, оставьте при комнатной температуре до полного остывания, затем уберите в холодильник на 2–4 часа.</li>
    </ol>


    <h1>Заливное</h1>


      <h1>Как добавить желатин в холодец</h1>
    <p>Иногда нет времени готовить холодец по всем правилам, да и не всегда говяжий и куриный студень имеет достаточно желирующих веществ, поэтому многие хотят знать, как варить студень с желатином.<br>
     Этот загуститель делают из костей, сухожилий и копыт крупного рогатого скота, поэтому с помощью него можно получить вкусный холодец с меньшими временными затратами.</p>
    <p>На литр жидкости обычно берут 25–30 г желатина, который предварительно замачивают, а потом растворяют в небольшом количестве теплого или холодного бульона после процеживания.<br>
     Тоненькой струйкой жидкость вливают в кастрюлю и слегка подогревают, не доводя до кипения.<br>
      Во всем остальном технология приготовления холодца не отличается от классического рецепта.</p>



<h1>Рецепт заливного мяса</h1>
    <h2>Ингредиенты:</h2>
    <ul>
        <li>Говядина - 300 г</li>
        <li>Желатин - 20 г</li>
        <li>Морковь - 2 шт</li>
        <li>Лук - 100 г</li>
        <li>Яйца - 2 шт</li>
        <li>Лавровый лист - 1 шт</li>
        <li>Перец горошком - 5 шт</li>
        <li>Соль - по вкусу</li>
        <li>Свежая зелень для украшения</li>
        <li>Клюква для украшения</li>
    </ul>
    <h2>Приготовление:</h2>
    <ol>
        <li>Положить мясо, почищенные морковь и лук в кастрюлю. Залить 1.5 л воды. Варить в течение 1 часа. За 15 минут до готовности добавить лавровый лист, перец. Посолить.</li>
        <li>Желатин замочить в 150 мл холодной кипяченой воды. Оставить на то время, которое указано на упаковке.</li>
        <li>Бульон процедить (всего необходимо 500 мл бульона). Добавить желатин. Поставить на огонь. Довести до кипения, но не кипятить.</li>
        <li>Белки отделить от желтков. Белки нарезать кубиками (желтки нам не понадобятся). Морковь нарезать кубиками.</li>
        <li>Мясо нарезать кубиками. Смешать мясо, белки, морковь.</li>
        <li>В формочки выложить клюкву и зелень. На клюкву и зелень выложить мясо с белками и морковью. Залить бульоном.</li>
        <li>Поставить в холодильник. Охлаждать до тех пор, пока заливное полностью не застынет (около 5–7 часов).</li>
    </ol>


    <h1>Рецепт заливного из курицы</h1>
    <h2>Ингредиенты:</h2>
    <ul>
        <li>Тушка курицы - 1 шт</li>
        <li>Вода - 1-1,5 л</li>
        <li>Желатин - 30 г</li>
        <li>Лук - 1 шт</li>
        <li>Морковь - 1 шт</li>
        <li>Чеснок - 3 зубчика</li>
        <li>Душистый перец - 5 горошин</li>
        <li>Лавровый лист - 2 листа</li>
    </ul>
    <h2>Приготовление:</h2>
    <ol>
        <li>Тщательно промыть курицу. Кастрюлю с подсоленной водой поставить на огонь. Курицу положить в кастрюлю и варить до закипания.</li>
        <li>Слить бульон и налить в кастрюлю чистую воду, вновь посолить ее.</li>
        <li>Луковицу и морковь порезать, добавить в кастрюлю и варить в бульоне. Чеснок обработать в чеснокодавке. Вместе с душистым перцем и лавровым листом положить в кастрюлю.</li>
        <li>Когда курица сварится, процедить бульон. Мясо достать, а в бульон засыпать желатин и тщательно перемешать.</li>
        <li>Когда курица немного остынет, отделить мясо от костей и мелко нарезать, предварительно сняв кожицу. Нарезать также морковь.</li>
        <li>Выложить курицу и морковь в бульон и перемешать. Полученную массу перелить в емкость и поставить в холодильник до полного застывания.</li>
        <li>Остывшую массу, по желанию, можно нарезать порционно. Подавать заливное из куры с горчицей, хреном, кетчупом и зеленью.</li>
    </ol>



    ]]></string>
</resources>