<resources>
    <string name="your_large_text_with_recipe_4_2_2"><![CDATA[

    <h1>Маринованная салака в домашних условиях – рецепт</h1>

<h2>Ингредиенты:</h2>

<p>Салака — 1 кг.,</p>
<p>Соль — 3 ст. ложки,</p>
<p>Вода — 1,5 литра,</p>
<p>Сахар — 1 ст. ложка,</p>
<p>Уксус — 1 ст. ложка,</p>
<p>Лавровый лист — 1-2 шт.,</p>
<p>Специи: черный перец горошком, куркума, набор специй для маринадов.</p>



<p>Засолка салаки в домашних условиях начинается с подготовки рыбы.</p>

<p>Внутренности можно оставить или удалить – это по желанию.<br>
 Приготовьте маринад. В кипящую воду засыпьте соль и сахар. Влейте уксус.</p>

<p>Как и в любом другом виде маринада, для придания ему аромата, всыпьте специи.<br>
Из специй для маринования салаки в домашних условиях я использую куркуму, черный перец горошком и набор специй для маринадов.<br>
Специи, как вы видите, очень схожи со специями маринада для скумбрии.</p>

<p>В маринад дополнительно можно положить зерна кориандра, тмина или горчицы.<br>
Яркий аромат приобретет маринад с добавлением гвоздики, кардамона.<br>
 После добавления этих ингредиентов дайте маринаду провариться на протяжении 5 минут.<br>
 Соль и сахар должны раствориться, а специи в горячей воде размягчатся и отдадут свой аромат в маринад.</p>

<p>Маринад снимите с плиты и дайте ему остыть до комнатной температуры.<br>
 Только после этого им можно будет заливать рыбу.</p>

<p>Переложите салаку в любую удобную тару.<br>
 Это может быть как керамическая форма, так и кастрюля, миска или пластиковый лоток.<br>
  Залейте ее охлажденным маринадом.<br>
   Накройте крышкой.<br>
    Емкость с салакой в рассоле оставьте в тепле на 1 сутки, после чего уберите в холодильник.<br>
   Можно после заливки ее маринадом рыбу убрать в холодное место, в таком случае процесс ее засолки будет более медленным.</p>

<p>На вторые сутки салака пряного посола будет готова к употреблению.<br>
 Осталось ароматную салаку полить маслом и посыпать луком.<br>
 Помните, что чем дольше рыба пробудет в маринаде, тем она лучше просолится.</p>



<p>Кроме того регулировать соленость рыбы можно не только длительностью ее выдерживания в рассоле, но и с помощью регулирования количества соли в маринаде.<br>
 В том случае, если необходимо засолить рыбу быстрее, добавьте в маринад на одну столовую ложку соли больше.</p>


    ]]></string>
</resources>

